嚴選四大一定唔可以入既歷戰古龍 （街場）

提名名單包括

1: 麒麟 （3貓機會率高達90%）

2:屍套龍 （3貓機會率高達80%）

3:鋼龍 （3貓機會率高達78%）

4:滅盡龍 （3貓機會率高達70%）

你地心目中既名單又係咩

麒麟真係無得輸
每三場總有一場會有人10分鐘內貓三次

古龍好似得5條?

炎王 自爆最少2件

比你發現左 其實我係想講最難打既街場

得麒麟用近戰難啲 其他歷古用近戰都係好易打

講真四輕弩就輕鬆射到麒麟高潮

屍套算第2簡單 著耐瘴珠企係後面好難會死

打街場好多人無啦啦死左....

主要係其他人貓左

麒麟>炎王>鋼龍=屍套=Juno

永遠有D撚樣打唔到耐瘴
又要入歷戰屍套
成日見到D拎弓既三貓

有閃光彈好難貓

見到d弓手唔係日文名，其實可以quit

78％點計出黎

熔山

我反而覺得 麒麟最易

鋼龍最易喎

奇撚唔歷戰都三貓

尻up嚟

對唔撚住
雷親你

識玩嘅體術弓好撚勁
利申我

好難講邊個勁邊個唔勁既其實，出得街團冇樣睇 自己開街團比人打都係預左有人3貓，亦都會有3個都勁既，反正開場又唔駛$，執下腳印又有返，唔駛咁認真既巴打

仲話屍套易打 諗起都燥 開左場5紫格報酬嘅屍套
佢老母個垃圾重弩入黎見到條龍10秒就死撚左次

之後無耐又有個大劍死 過多幾分鐘最後個垃圾重弩包埋第3次 我真係嬲撚到想打爆部電視

見到5格我一定同fd打算 冇fd得閒就寧願單刷

其實打歷古係咪改難左？
高攻左好多同埋出招快左好多😱

炎爆真係冇得防 快成咁 用近戰+未收刀真係聽天由命

屌一撚樣

五格15分鐘三條命 條HR55入黎慢不特至 仲要唔夠一分鐘即死 即刻踢撚走呢啲垃圾 好彩另外兩個隊友係frd 都可以十分鐘內搞掂

所以其實好推介用長槍 打屍套 炎王

防御性能5 防御強化

插番耐瘴珠

帶體力 同 防火 裝衣

乜鳩都防反 鳩擋

中一招就食藥

特別屍套 擋完過左個判定就可以鳩插

係小心d 2連判定

炎王收唔切刀都頂得住超新星

新手不妨考慮下

首先拋開一切solo概念
麒麟一定首選

其次juno
歷戰高攻到大技會秒人呢啲唔再多講, 主要係佢動作快過上位好多
而且多人個時好難爆曬全身白刺, 一次歷戰開你5~7次大技真係咪話容易
就算你識避, 每次見佢飛起, 你都一定會好怕另外3個隊友一齊貓
即使放閃光救人, 又會換黎之後彈刀嘅風險
好在隻野係古龍最少血
好多時候都係撐爆火力唔俾佢去訓教, 先少好多貓車機會
不得不提嘅係, 隻野係惟一一隻有意識搵人連combo嘅龍
基本上只要有任何一個人倒地, 佢都會察覺到, 即刻轉目標一巴星埋去
實會有傻仔唔小心早咗起身即刻貓車
同埋唔同solo, 你唔會即刻知隻野大技瞄邊個, 基本上4人團冇盾都一定要準備飛撲
就算有盾, 好多人都會大意以為唔係打自己所以冇開盾, 然後就hi中佢異次元hitbox上貓車

炎王第三
主要死因我諗係暈+combo多過因為核爆
近戰solo嘅話, 隻野唔會近距離龍車/跳
反而一打多人就好易食中, 然後暈咗俾隻野combo死
核爆唔難避
識玩仲可以用閃光一個救全家

屍套就第四
主要死因係遠攻食破壞光束
最難頂係你轉區個時你唔會知佢係咪放緊光束
不過又係可以用閃光一個救全家
同埋應該係5隻古龍之中最輕鬆用暴力打到佢硬直呆係原地

另外鋼龍有閃光真係冇難度
打10場最少有9場隻野都係冇機會返去訓教

最後一定要提一下
根據個人經驗, 街場歷戰蒼火仲難過古龍
入過兩場, 都係一入場見到隻怪就已經即刻輪流3貓

咁都可以開post 我真係服撚咗你

除左奇撚 有邊隻唔係閃光彈就輕取

講緊有用定係好用

鋼龍用閃係唔畀佢飛上去放招 唔飛=好好打

其他你閃係cut某一招 你照樣比其他技殺
例如cut炎王龍塵爆 但係可以比佢條閪臨尾fing死/爆炸粉燒死

龍矢流 通常都係死係街場屍套出龜波氣攻冇人幫閃之外 打歷古都唔會死
屍套已經熟到打5分針

唔計奇撚 我玩弓都覺炎王最難打 難打在龍矢好難貫曬 D招其實好易閃
講真全部都係舊相好 識打有幾難打 佢出金獅我驚一堆POST係到屌鬼

炎王:宇宙大爆炸先閃

鋼龍:風眼外可以閃

屍套:向上吸氣閃 龜波氣攻冇人係前面180度可以唔洗閃

JUNO:大技就閃

其實大家街場識睇時機，古龍飛起就放閃光嘅話，基本上都贏九成

嚴選4大歷古
歷古加埋得5隻

9星住個紫色奇撚
同調查奇撚差別大唔大？

打歷戰麒麟d撚樣永遠著負雷屬裝入場

好就好在死得夠快

講hr49嗰隻嘅話就一樣

街場炎王，一見佢著火就收刀準備閃光彈算

我試過見到有人連閃光彈都閃錯 一招3貓

其實認真咁玩每隻都可以唔洗死完場
不過以麻煩同時間耐黎睇
我會咁排
1.麒麟 得打頭有傷 唔太受控場（得睡眠易中）
街場新手打唔識走位比人一野秒
2.炎王龍 主要係燒傷同爆炸傷好煩 要好專注去避
但係好易控住佢 街場新手打其實都唔難
3.鋼龍 無限閃光彈。完 街場新手帶定100隻光蟲
唔落手打都唔緊
4.其他古龍真心垃圾冇咩難度...

擺尾死3件未識過？

唔好講笑，mho盾蟹一下飛撲三貓都見過
三個都係太刀

宜家活動打風漂同櫻火
最正係紫色歷戰
瘋狂洗rank

點解我遇親嘅日文名都係伏